同志集會竟然無事？

我之前預計同志集會可能會變山埃集會，但我見連登最大同性戀論壇無報，係咪班恐怖份子掛住打暴大埋土？

搞手藍色
成員比大陸人包
定期比大陸鴨佢地食

其實邊個搞

講左咁耐到底有source未

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！